屌你成班防暴入屯門醫院

係咪要捉14歲俾人射腳個𡃁仔
我屌你地老母

邊到見到？

唔撚係啊？

屌

港台32

驚佢唔死

sor漏左講
rthk32

好撚多

Rthk 直播都有

一定係

rthk live有

TWITTER要人 最緊要有圖

rthk32

推俾屯醫手足

有無相？

32台播左 唔洗相

仆街 想拉14歲中槍個個？

tui

屯門伺服器推出最新醫院副本

開電視睇啦 32台直播呀

有10幾個full gear嘅入左去

冇咁簡單
邊個入醫院戴口罩就㩒落地打
打完就拉

推上國際

係
封鎖左

兒童病房。。

9成係想搵中槍手足

Cls

中槍學生入左屯門醫院?

係

仆街冚家剷

推

好撚仆街

想引人入醫院搞事?

估撚到會第一時間拉佢

中槍仲要被捕 冇天理 好撚嬲

垃圾狗
蒙哂面

好撚慘

好撚想去幫手

目測起碼十隻
死全家啦你老母

屌你老母醫院唔撚歡迎你啊
走啦

醫生死撚左去邊呀？

睇黎要有地下醫院先得..

成班狗都食屎

On9 立刻解散呢班仆街

幫推

On撚鳩 人地做緊手術 仲未好返 係咪要塔去警署呀？

死埋一二邊啦蒙面狗 想嚇死啲病人咩

屌你老母 醫院都搞

痴咗線 full gear
準備喺醫院放tear gas?

係醫院見到口罩就打
同大屠殺有咩分別

班狗不得好死

屌究竟點解可以咁痴線

HA有咩講

一架衝鋒一架豬籠，係青山警署開岀
12:26

屌走佢地啦

個阿姐
做乜鳩

rthk個阿姐好好笑

咪撚歡迎佢地啦

個呀姐係咪屌外暴狗老母

拉晒全部醫護囉

rthk咩事

病人對罵？

屌緊防暴狗

做咩撚呀屌

好似係有藍絲撩交嗌

嘩，恐怖份子佔領醫院

男朋友做護士 話佢係去左博愛啵

咁仆街？！

躝返狗屋啦

見到游乃強條仆街

走去捉個中流彈既市民
真係有捉錯無放過

光復香港 時代革命 香港獨立

屌你老母

好仔唔當差

個阿姐屌邊個

個阿姐

dnlm

唔係博愛咩??

應該係痴既

似白咭

依家手足點

條粉腸入list未

洗唔洗full gear啊 仆街

隻狗又冇Number 又狗罩 又遮眼
屌你老母見到佢地全遮就嬲

博愛邊有能力做拎子彈呢個手術

Tui

個場景好似我玩Division 咁呀

垃圾軍正苦

唔係路人黎㗎咩

應該係柒頭游乃強探元朗十成🔥傷隻狗

我有無睇錯
速龍都入左去

個師奶好波！對住狗講「望乜撚野啊豬閪」

cls

DKLM

真傻定假傻

Push

你唔走我唔走

屯門有無精神科？白卡佬幫幫手

如果無人影到佢點中鎗 咁點證明佢集結暴動？ 中鎗的確=人在現場 但人在現場就=集結暴動？現場可以有唔同嘅人 都可以係街坊路過無差差中流彈 反咬民事賠錢都仲得

啱啱先射完，就要捉？

有子彈咩 個傷口唔係有出入口咩

打仗係咁 先殺敵方醫療
敵方就無醫療 輸得快

新界西聯網 得屯門醫院先做到

RTHK 直播 link

CLS 洗唔洗守住個手術室呀 屌

加油啊白咭啊姐
你把聲 真係聽到心都煩埋
班狗狗實勁辛苦

咪FF，槍傷點醫…

呢啲堅係阻病人休息

屌 係唔撚係咁撚癲啊 又想砌個細路罪定想捉撚哂醫院戴口罩嘅人

屌好似羅家英扮既唐三藏

A and e最多

有冇人知當時個男仔中槍時企係邊？隻便衣狗隔離定較遠位置？

仆街

點解可以咁多狗？

我男朋友都係護士 話佢去左qe

白卡朋友 真係要靠你哋

要律師丫
擺明想搶人

想引人去

死撚開啦 仆街

隔離咪青山囉

大學醫學院 ?

黑警恐嚇醫院病人。

佢地唔想比當事人接觸律師 屋企人

推 唔好被自殺！

屯門仲有個叫大興行動基地

笑死

推啊！想搶人！！

831

企你老母個頭上面呀

食屎啦

有無律師去跟進

ON9
受害者黎

聽閒隻休班狗係向天開?咁好有可能中槍既唔關事 最起碼唔關打休班狗事

似想引人去包圍，聲援個o靚仔
再拉多d 人

粉嶺機動部隊迴旋處

直播睇到係citibank倒地

問下啫，做乜屌鳩我

你咁易就好
最驚班狗反咬個小朋友 仲告佢屋企人疏忽照顧

似係

仆街啦 佢家人係邊 直接同記者講

我地點都唔好搞醫院

DLLM見撚到游狗真係人人得而誅之!!

十八區開花快閃：落樓 > 換衫 > 做嘢 > 換返衫 > 返歸瞓覺

12點啦 除面罩啦屌你老母

揾議員呀

呢個係未拘捕㗎嗎？

如果係咁就好，起碼證明唔到個男仔有份上去撚狗，可以話係花生友。就算拉都未必告得入。

唔拉射人，拉個比人射既
呢個乜撚野政府

佢哋想砌咗個𡃁仔生豬肉先！等條𡃁仔認咗罪就合理化咗條黑警開槍！！TM醫院立刻要律師！！！

citibank倒地?但隻休班狗好似唔係果到喎

有人被拉人狗屋架！！！

今晚起極權政府已正名。

係個疑似休班警車親人落車同人爭執再開槍打中無辜路人呀，其間冇人知佢係持槍黑社會定休班警，市民為阻止此人亂開槍而作出自衛還擊！要向條仆街追究責任！

Cls
人哋做手術
班狗jm9

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

冇計 點都要入去搞 唔係隻腳後果好嚴重

屌那星！

果然只可做狗不可做人！

死黑警 又想施虐？

啲狗 入得一次 就會有第二次！

Sor 可能佢個陣返緊工 收到料係去左博愛

好撚仆街 屌

推呀

屌。隻狗好撚鳩，拉住個黑杉撞條燈柱，之後黑杉跌底再幾個人壓住再拖入狗屋。

其實新界西聯網得屯門醫院係處理到呢啲手術 唔講佢地都應該知

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

dklm

HA 係大仆街

14歲兒童
《兒童權利公約》定義兒童為未滿18歲的人士

又告暴動？
又聽日提堂？

去咗搞14歲大髀中彈 做緊手術既義士

有冇人係屯門醫院幫手

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?